---
layout: post
title: 将！将！将！
categories:
- 自话
tags:
- Life
- snda
- web
published: true
comments: true
---
<p><ol>
	<li>汇报一下近况，最近仍然是6*12小时的工作，这是第二个礼拜了。我们的进度还算是顺利，不过架不住产品那里经常会有另他们自己拍案的新点子，这可苦了开发。可怜我们开发在产品面前基本没有什么话语权，连老大都只能说我们尽量支持。因为我负责的部分跟业务关系不是特别紧密，之前也算是有先见之明，坚决解耦，所以策划的变化对我影响不大，只是听见两旁的同事不断地重复“我悲剧了”。</li>
	<li>10.04来了，迫不及待了又。结果升级的过程中遇到了无数依赖问题和冲突，apt几乎都无能为力，前天搞到1点多才睡，早晨7点起床又继续折腾。到了昨天中午终于可以进入桌面了，累得够呛，晚上又发烧了。</li>
	<li>早晨起床忽然想起winter，现在的4square这么火，昨天又看到了比较mood的微博产品。哎，我们做的时候可是07年啊，也许是太超前了吧。</li>
	<li>加班路上哼张楚的《将将将》，我真想再见张楚一回。</li>
	<li>看见@dearaprilfool同学抄的《致橡树》，很有共鸣，女生们应该读一下。小时候读不算，这个年纪读才好。</li>
	<li>新的一天开始了。</li></ol></p>

<p></p>
